咁樣算唔算純友誼？（長文慎入）

個case係咁嘅
咁我呢喺中三鍾意過一個男仔，之後表白，但拒絕咗。然後呢，我地都一直keep 住好朋友嘅關係，因為我由鍾意佢個陣已經會同佢傾心事，去到中四五六，都係9up又得，傾心事又得嘅朋友。而每次唔開心同佢傾完都會覺得成個人鬆咗。不過，我中學有段時間雖然好在意佢每一樣嘢，但為咗唔好令人誤會，我都做到唔係好care ，都冇好似中三咁成日傾電話。只係唔開心就會搵佢，而我一直都覺得係放低咗佢。

去到啱啱上大學，佢去咗外國讀書，而我留返係香港。突然之間，又同佢開始傾返電話，然後佢開始會同我分享佢最deep 嘅嘢，而傾返電話嘅習慣都令我變得依賴佢（？）因為一好唔開心就打電話俾佢。雖然佢去到嗰邊都有女朋友，而我都唔係直接打，而係wtsapp 佢:喂 得閒？ 我想打俾你得唔得
之後佢話佢會話得，有同女朋友備案。而有一次，佢好唔開心，朝早打俾我，我都毫不猶豫咁聽佢電話，因為我知佢個下好唔掂，先會主動打俾我。
而最近佢個邊發生咗啲事，佢:喂 我今個星期打俾你，好多嘢想同你share

記得有年佢女朋友生日，佢問我買咩送俾佢女朋友，我仲好開心咁幫佢一齊揀禮物。雖然平時唔會成日wtsapp ，但一傾電話就停唔到。

本身我都覺得我同佢係一段好好，無雜質嘅純友誼。但係到前排我同學問我點解仲未有男朋友，我話未遇到嘛。佢地再問，到底我想要個點嘅男朋友，我第一個反應就係心入面答:好似佢咁嘅男朋友。

所以我係咪令到呢段友誼單方面變質？
其實我自己都唔知係咪仲鍾意緊佢...
只係知道自己成日想搵佢，覺得咩都想同佢講，覺得佢好重要。
同埋每次同佢傾電話就好開心，係清哂要做嘅嘢準備幾個鐘同佢傾電話

請大家要屌小妹，屌細力啲

此post已完

佢對你係 你對佢唔係